何君堯律師行網頁介紹修改 在執業律師後加上「資格」二字

建制派議員何君堯昨天被揭自稱「英格蘭及威爾士執業律師」及「新加坡執業律師」後，英國律師管理局證實，何君堯只是列入律師名冊，但從未執業。事隔一日，眾新聞發現，何君堯律師行網頁已將何君堯的介紹寫法修改，在英國及新加坡「執業律師」後，加上「資格」二字。

不過，正如何君堯英文版的寫法，何君堯只是在1995年及1997年分別獲「認許」（admitted）為新加坡及英國律師，技術上，何君堯在兩地只有「認許律師資格」，而沒有「執業資格」，目前不能在當地以律師之名處理訴訟或商業交易。何君堯在立法會的議員履歷仍然未修正。

英國律師管理局昨天已澄清了何君堯的狀況：只是列入了律師名冊，從來沒在當地執業，那麼新加坡又如何？

何君堯今天傍晚在Facebook貼出一張證書，證明他於1995年2月8日取得新加坡律師資格。

目前在網絡上搜索新加坡律師名冊，找不到何君堯名字。新加坡律師會回覆新民主同盟譚凱邦查詢，指何君堯很可能獲「認許」為新加坡律師，但目前並無在新加坡執業，所以在律師名冊中並無其名字。

新加坡律師會表示，譚凱邦可能需要向新加坡最高法院查詢，最高法院有所有執業及非執業律師名冊，有別於律師會名冊只有執業者名字。

何君堯早前在律師行、立法會履歷中寫明是英國及新加坡執業律師；在去年9月在立法會選舉通函中，也寫明自己是「新加坡及英國執業律師」。

冇錯 使乜改？

不如真係改咗個業字算啦

咁咪即係自認身有屎

又話捉唔到佢痛腳嘅，依家自己擺隻腳上枱算點

即認左有問題啦 方向冇錯啦

原先諗住叫英國同新加坡取消佢執業資格
點知連執業資格都冇

執葉資格

垃圾局個網仲未改喎

即係我成績有港大最低入學資格，我就可以同人講我係kong u仔?

執孽

問題係你冇個張執業cert你都唔係有執業資格呀on9

係

佢要寫 (non-practising 非執業) 先至得

check 埋佢大佬向君柱

呢個只係有律師資格
唔係執業cert呀on9

其實佢改完都係錯
佢考solicitor final係冇執業資格架
最多叫做一種榮譽

有執業資格就唔會用佢俾嘅no.查
都zero findings啦

咁算唔算偽造文書

唔算，封信只係話佢admit to the roll of solicitors，都無話佢係執業律師

只可以話虛假陳述
但去英國告就唔同
入左即刻境外犯罪
可以dq
到時真係中國人不得干涉英國內政

改完都係錯

何君堯其實識唔識字? 文盲黎?

practising solicitor = 執業律師 (持有有效執業證書)

admitted = 獲律師資格 (無有效執業證書)

「執業律師資格」係乜柒野黎？

屌！仲話係前律師會會長, 垃圾都咁

建制負資產

狙擊到底 唔好比佢抖氣 查埋佢大佬

Push

非執業好似指有執業資格但無續期

佢改得姐係自己都知lai野

張選舉單張呢？？？

果區既選民快手去jr佢

世上根本無「執業資格」呢回事

一係「執業」, 一係「非執業」

喂，乜唔係天地有正氣架咩？做咩咁快淆底啊

依條友咁既水平 好難想象佢會上到庭

「何主理民事訴訟，專於公司股東爭議和家庭爭產案件。曾參與深圳一間著名高爾夫球會股東糾紛案件及粵劇名伶和賭業世家分產案件。」

from wiki 下面無詳情交代

有無人可以起下佢底 睇佢負責過咩官司？

現在開始懷疑佢真係真心膠，完全唔知發生乜事

人哋係「炎王」子孫，再嘈燒死你

淆到

𢴇葉律師
諗起都好笑

炎蝗指酸執業資格？

pish
must pish

我依家懷疑佢連香港個牌都係洗黑錢買返黎

淆就走啦
又要玩野，又要淆底

有practising cert先有資格喎

推到佢仆街

加「賤格」

錯晒

鞭

呢條撚樣當年點解可以做到律師會會長？全部人盲晒？

坐監吧

港豬真係易呃
咁都唔洗落台
比住係日本新加坡一早坐埋終身
香港真係墮落得緊要

座監啦偽報學歷

好人好姐，行得正企得正駛乜改

識屄咩班老中坑

你以為改完就當冇事發生？

汁你老母

3322就係ku仔，無問題呀

唔係肴底呀？

佢塊葉係孖葉

推
希望唔好過幾日就唔記得左 繼續追擊

今次冇得話下屬打錯字

認左 重案組查都唔洗查 直入赤柱

笑死
照資格黎講我都做到國家主席同香港特首啦你老母

Dq佢啦屌

咦, 我都係 乜咁岩嘅,
btw, 你另一個身分係警察(資格)

根據《香港特別行政區基本法》第44條，香港特別行政區行政長官必須符合以下所有條件：[3]

年滿四十周歲
在香港通常居住連續滿二十年
在外國無居留權
是香港特別行政區永久性居民中的中國公民

夠40歲CV可以寫自己有特首資格

漏咗頭盔

多隆：呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

改完都係錯
不過條PK算係兜得返一半
宣傳下班廢老會繼續信佢

有無人可以講解下非執業係咩一回事，如果係唔做得律師野咁點解要整個咁既認証

選管會重未做野你老母
假學歷假資格可以一路做議員
on9 架

希望有英國同新加坡巴打告鳩佢 冒認律師身分，係選舉中獲取利益

一句手民之誤就可無事

何仔唔好淆呀

唔好俾佢停

主要係保障番律師同顧客
份保險應該有免責條款
費時俾個客因該打輸左而告番個律師

HKFP: Pro-Beijing lawmaker Junius Ho was admitted as solicitor in England and Wales, but lacks practising certificate

23 September 2017 08:20

Craig Choy, the convener of the Progressive Lawyers Group, said that whether one is practising or not is crucial to the public.

“If you hold yourself out as practising, it means that you are qualified to give legal advice on the law of that jurisdiction. If a client comes to you for advice, but you are actually not practising, it is not of the best interest of the client because you may not have professional indemnity insurance covering your advice,” he told HKFP.

律師會既專業形象真係俾佢清曬袋
原來呢個會既會長係可以由一個有"執業律師資格"既人做
個會可以有幾好pro真係露曬底

律師會根本就係垃圾黎

其實香港法律界, 以至法官, 都全部係垃圾

我講個事實, 普通市民唔會明, 以為係偏激

司法獨立要建基於三權分立
香港真係人唔笑狗都吠

淋病撐何君堯，你地班傻仔點解唔質問淋病？
以前就識咬實689

其實淋病咪都包庇好過份

改正？

嘩
仲未disqualified

律師哦